74歲勇伯偷吃乾女兒8次 老婆直擊結果要賠錢

新北市胡姓老翁的妻子懷疑他和小33歲的林姓小三偷情，便在家中偷裝密錄器，果真拍到老公偷情8次的片段並怒告，不過新北地院認為胡妻長期偷拍侵犯丈夫隱私，且影片沒日期難以證明發生時間，判胡翁與林女通姦無罪，胡妻反被依妨害秘密罪判拘役30天，緩刑2年。胡翁不滿還要老婆賠償，新北地院昨判胡妻需賠胡翁25萬元，可上訴。
判決指出，胡姓老翁（74歲）與妻結婚40多年，兩人長住美國，直到2012年才返台購屋，平日分睡兩房，因子女定居美國，胡妻不時赴美探親，有心臟病的胡翁則在台定居，方便就醫。
胡翁因長期到醫院就診而認識林姓女護理師（41歲），兩人越走越近，林女甚至在2015年離職住進胡家，同年4月胡妻回台得知此事，便在主臥室裝設密錄器對準雙人床，隨後離台。同年10月再返台，果真拍到8段胡翁與林女的嘿咻影片，一狀告上法院。
不過胡翁與林女辯稱非影中人，胡翁更反告妻子涉犯妨害秘密，法官認為8段影片都沒顯示拍攝時間，且胡妻長期偷拍已侵害胡翁隱私，判胡翁與林女無罪，胡妻涉犯妨害秘密部分則遭判拘役30天，緩刑2年，胡翁另對妻子求償500萬元。
胡妻則辯稱，2015年丈夫寄電郵給她表明已經認林女當乾女兒，還要住在她的房間，她嚴正拒絕，返台後看到家中確實有女性用品而感到氣憤，一來擔心丈夫讓陌生人入住家中，財物恐遭竊，加上她身為配偶，當然不希望配偶權被侵犯，才決定裝設密錄器，且鏡頭是對著窗戶和放有首飾的床頭，是因擔心財物失竊。
同年她返台發現首飾不翼而飛，才查看密錄器檔案，並非從頭到尾都在監視，對丈夫隱私的侵犯微乎其微。
但法官認為，胡妻裝密錄器拍攝起因為丈夫外遇，影像也只用做訴訟使用，未對胡翁造成進一步損害，胡妻犯後坦承犯行也有悔意，只是胡翁遭到昔日信賴之人偷拍，勢必妨害雙方婚姻關係及對人的基本信任，且竊錄期間長達半年，時間非短，審酌後判胡妻需賠償25萬元，可上訴。（游仁汶／新北報導）

估到

老當益壯！

七十幾歲仲玩到

原告變被告，被告變原告

分房訓喎

唔俾屌又唔俾人屌

老婆好慘

74歲 8次

所以話

台灣真係

有心有力

老當益壯

台灣好多原告變被告

新fuck市又fuck一分

新北市加一分